咁大雨港女對黑絲會唔會浸臭

問你呀媽落雨條底褲會唔會臭咪知

港女都啱核突到死

佢老母個閪幾時都咁臭

waiwai對黑絲?

唔到樓主奶

新疆飛虎讓咁少

有冇人救救樓主老母

都估撚到你條死仆街冚家剷會無圖，我屌你老母！

圖？

濕左有淫香

靚女=香

淫香

樓主好慘 成日比人鬧

Please push my first post thanks

樓主青頭